衞生署及醫管局下午4時半舉行簡報會

衞生署及醫院管理局今午4時半在中環就新型冠狀病毒感染個案的最新情況舉行簡報會。

衞生署衞生防護中心傳染病處主任張竹君醫生和醫院管理局總行政經理（質素及標準）劉家獻醫生將會出席。

今日係反送中嘅八個月，如果你仲未放棄嘅話，今晚十點鐘窗口見。

攬炒CASE

攬炒之母

屌你老母

今日3單確診

今日確診 3宗

原來真係打邊爐果單

大家族

PARTY ROOM 永興工業大廈4樓

大家族2位已確診+7位初步確診

#24 打邊爐男 入律敦治
#25 打邊爐男個婆 入東區
年初二有新年聚會, party room 燒烤同打邊爐
聚會有 19人, 當中有兩個支那來港
有7個初步陽性反應

又係支那人傳落嚟

唔知結果出曬未

仲有一個確診係牛池灣入聯合醫院

希望呢個家族死清光

應該係#27同#29，條友頭先講24係講錯

今日第三個 入聯合
無外遊, 最後一次離港係 9/1

70歲 確診 14日內冇外遊 除睇醫生大部分時間在家

睇新聞20個入面有兩個係

可能最終有11個確診

超級傳播者出現了

成班狗官

家族性攬炒

呢單係咪冇新聞報過
睇落又一單本地

冇外遊紀錄難分係流感定支那肺炎

玩9完

衛生署話已經難以控制社區爆發

呢家人打完邊爐, 之後有無接觸過其他人, 去行街, 睇醫生

香港武漢肺炎疫情地圖

肯定有通街走

只係建議有呼吸道病徵嘅人唔好出街及早求醫

bbq

佢話好難隔離，所以乜所唔做叫d人自律

可以推，DLKM

#7, #16, #24 危殆
#25 嚴重

所以柒婆放定風
全民home office

根本冇可能，除非佢用緊急法

唔洗數14日了

我之前都話過「社區爆發」的條件根本足夠了。

政府那些「初步暫時未見到社區爆發的跡象」，只是語言藝術。

已爆

西貢黑警打爆路過呀叔個頭，所有人retweet ！

現在有 28 個 cases 仍然留醫
瑪嘉烈 已經 用足 20張床
21 個瑪嘉烈
2個東區
2個PWH
1個北區
1個律敦治
1個聯合

我做廚房點home office

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

HOME OFFICE都同服務性行業無緣

屌，咁屋企有人冇得home office；做sales，廚，裝修，邊度有得home office到，就算你home到，佢地唔home出去做，返到黎咪又增加左感染機率
根本農曆新年時就要封關，cls

食肆唔開嘅話香港人真係食屎

當日林鄭個仆街話要用圍倒政策
今日衛生署話已經失控同社區爆發，屌你老母

D記者下下都一問問幾條唔到題
聽到都燥

記者應該問 果岩岩中果八條友 點可以check 佢地有無再傳播出黎？

講左半年香港記者係問問題係垃圾
做live就專業
問問題係小學程度

有啲連登仔仲話肺炎好弱 咁耐都未社區爆發
食屎啦

我代答
成十幾日 去過咁多地方 邊有得check
肯定社區爆發

打邊爐一打打一，兩粒鐘，唔中招就奇啦

追唔到就要靠市民自己呈報

正常呀，唔封關只限香港人回港就一定係100%答案，當然唔封關，社區慢慢爆發緊

咁撚多支那人，同腥港人，一定爆

聽說live果班同去呢D濕鳩會係兩班人

70歲個單有冇多D資料

記者好垃圾

直接問佢
點解市民叫你地一早封關唔封
點解當初一早唔做野

一早話左爆發先做係無用
你覺得你地係咪後知後覺
會唔會辭職

如好多人病徵唔明顯，冇咩方法可以阻止

初期個徵狀同流感太似，一係社區傳開就真係玩撚完

其實一係有
一係無
唔敢講無，咪即係有囉

差個治療方法就唔怕了
當季節性流感咁

真係問到既都比人雪左啦
第4權成班都係垃圾

根本一定爆撚梗
聽7婆果套叫支那人自律 等死都得
唔封關根本無得救

住牛池灣

會唔會辭職都要問？
不如問佢會唔會死
on9

個個都關心打邊爐，淨低個獨立聯合醫院冇人CARE

都岩
問佢會唔會學日本自殺

其實我做聽個個
我都覺得好confused,講野一舊舊都唔知問乜
問題係要簡而精，有時記者問問題個長度同個答案係一樣咁長

直線

其實張竹君醫生都算老實: 唔知就會話唔知，唔知work唔work，佢會認，如果無資料，下一次佢會補番，佢好少話我之前已經答過

因為係第一單超級傳播

呢兩個係衞生署同醫管局 , 封關又唔關佢哋事
好簡單答, 政府會因應情況.... D 廢話

呢個記者會 係衞生署同醫管局
最緊要應該去問 D cases 嘅情況,
去過邊, 住邊, 有無 followup 其他接觸者
有無辦法搵類似嘅 cases

如果呢七條友再傳到比人先係

岩
所以係非常嚴重
政府有咩下一步部署?
市民對於咁既情況應該有咩expectation?

止暴制亂吖嘛

同意...

呢個記者會起碼有 D 內容,
好過 777, 張建宗, 陳姑娘 班廢官

最後發病CASE係1月30，今日先確診，其實都好長時間俾佢周街走

係

風土化

即係2021年都搞唔掂囉

其實有第一單本地個案 基本上就代表爆發咗

777話吹呀

睇個樣成個衛生署都做左好多野 又攞病人資料 隔離密切接觸者 而郵輪個單野都做得唔錯 無比佢即刻落船
九成市民都有好足夠嘅衛生意識
而家真係差個垃圾政府乜柒都無做

跟程序做
其實我淨係記得有個肥臭閪叫人唔洗戴口罩
條肥閪呢？做咩唔撚出黎presscon？

唉，係，同埋有時佢都答得好無奈

蘋果問得好

佢唔係決策者，佢就算有諗法都冇用啦

佢好少講廢話

有鬼用咩，又係一次過問幾條比人哋揀題目答

冇撚用

係有呢個 term 嘅.........

其實剩低聯合個個 '都'大獲

蘋果sources
另外，聯合醫院今日亦出現一宗初步確診武漢肺炎個案，據悉，患者是一名年約70歲的男子，過去14天沒有外遊紀錄，但1月9日前曾到過內地，據了解，男病人求醫時沒有發燒，只有輕微咳嗽。

成個月前到過支那
過哂14日 先確診 仲要無發燒得2聲咳
除左去過支那外 普通人點分

加埋打邊爐個堆係社區周圍走
就算冇去過支那 普通人係咪2聲咳就去醫院驗

好？
佢點解唔即刻打電話俾個間partyroom？
點解由得沙頭角支那人入境？

只能夠講住牛池灣果帶自己留意

係衛生署嘅衛生防護中心

個邊好多老人家

CCTVB，唔撚想聽

香港無人醫好
等死咁

咳2聲都中

陳漢儀出嚟係照稿讀
一字不漏
咪再出

幾多人打邊邊幾多人燒烤好有價值咩......

你問乜野...

無線記者問乜柒 常識都無

因為係cctvb
做樣問問題

各位等死吧

Cctvb想林鄭聽日立法禁止打邊爐 燒烤

有幾多人打邊嚧or燒烤有咩分別呢，小學雞

抵死封d唔封d

問題廢撚到,
正路 party room 一家人, 實撈勻食 ，
點會 一D 食 bbq , 一 D 打邊爐, 小學生唔準過界咩

3個鐘，鄰國15秒就中招，3個鐘夠全家一齊中完再中

牛池灣邊到呀

問啲多餘問題 問下啲確診患者住邊仲好啦

終於有人問#28

連獨媒都有得問

飯聚

但員工去完隔離營唔洗隔離就去健康院開工⋯

on9 問題

#28住彩峰苑

金毛長髮黑C 記者

彩峰苑

唔好犯罪 (飯聚)

其實問佢作為防疫和抗疫的主要部門，有冇向政府上層建議全面封關已經得。

年初二食完今日病發 個潛伏期已經去到差唔多14日？咁勁？

打邊爐case住灣仔駱克道

掛住#28，淨係記得#27同#29住駱克道，唔記得邊座

#27, #29 住灣仔 駱克道 鴻福大廈
#28 住牛池灣彩峰苑

癲狗

垃圾死都唔肯認錯

正

打緊機冇專心睇，突然聽到唔好犯罪，R頭

班記者真係未夠班

又講得岩 又話難控制又話難隔離但又唔封關
家下爆到七彩直線上升 林鄭正一陷家剷

明知唔會答

駱克道果帶D藥房

佢會

唉，你叫佢點認

張醫生答得好清楚 態度又好